心好煩... 明知無好結果

You, yes you.
We may not have that fairy-tale like Hi - Hello
The first time I saw you, nothing was special.
Thought it was just a random “ Would you like a drink “ kinda night.
Time slowly passed, we had no idea how fast.
Selfishly, I gotta admit. I saw someone else in you which made me stay.
I always say I don’t need guy friends but seems like this friendship nothing can pay.
The more I think, the deeper I sink, the harder I’m getting back to the surface.
I realised I was wrong, I didn’t see someone in you. I saw something new in you.
I overthought, I was stupid, I’m a loser.
I kept telling myself that I have finally found closure.
Cause these guys are funny, naughty and real.
Not till I found myself start falling for you,
I liked it when you would tease me.
I liked it when you would stop them from bullying me.
I liked the fact that you always want to call me but you would make them call me instead.
I liked how you call me fei mui.
thats when things started fucking up,
Because I just liked everything you did. facts cannot be concealed.
I’m confused.
Am I the one who doesn’t know what I’m feeling, or do you think the same? My dear.
There’s so much I wanna tell you.
But I never felt that you wanna hear.
Maybe we are good to call each other friends in times of enjoyments but not in times of sorrow.
And I’m sorry that I gotta go.
You said you like me.
You said we could be besties.
Yes, but I’m tired of pretending.
Yes, I can say yes, lets be friends.
But how long can I act.
To even act one second longer is hurting me.
Enjoying your company while knowing someone shares the same is a nightmare.
I want a relief, and I know how.
Once I’m gone, all of these will finally come to an end.
Sometimes, losing something is not a loss. It could be blessings, gains and happiness.

Without you, I am a flower quickly fading.

too long

本來係send 俾佢

ching做咩事ar
可以share?

日日都好唔開心 明明大家都鍾意大家 識左成年先夠膽講 但原來佢有女朋友.... 佢仲要話： I really like you, I have feelings for you but I love someone else. 想點阿究竟！ 我話走 又唔俾我走 每日打30-40次電話黎，我好辛苦。仲話唔可以無左我，要我一世做佢好朋友，又話佢重朋友，為左朋友，可以唔要女朋友，又話我重要d，但我始終都係個女仔黎，幫住明明好鍾意都要扮無野，好辛苦。

like the way you express btw

ever thought of confessing to him?

日日都好唔開心 明明大家都鍾意大家 識左成年先夠膽講 但原來佢有女朋友.... 佢仲要話： I really like you, I have feelings for you but I love someone else. 想點阿究竟！ 我話走 又唔俾我走 每日打30-40次電話黎，我好辛苦。仲話唔可以無左我，要我一世做佢好朋友，又話佢重朋友，為左朋友，可以唔要女朋友，又話我重要d，但我始終都係個女仔黎，望住佢明明好鍾意都要扮無野，好辛苦。

We both confessed. It didn’t end well...

Talking to the moonnnnnnnnnn~~
Try a get to youuuuuuu~

最慘係，一直都好好，圍內d friends 都認定我地會一齊，成班去旅行個女朋友就出現，黎送機，我個下崩潰左...

一腳踏兩船
正仆街黎
如果佢講到你咁重要，早就飛左條女同你一齊
依家同緊條女一齊又唔想放你走，姐係明玩你啦
同埋佢話為左朋友，可以唔要女朋友，佢可以唔要前一個，咁你同佢一齊都可以為左第二個飛你
依d咁既仆街真係唔值得你鐘意
你自己小心啦

仲要隱瞞你
等真係爆左先講鐘意你
player confirmed

仲要做多左好野令我諗多左...例如 我地差唔多每日成班都一齊，帶我去見佢係外國嘅屋企，岩岩上個月佢daddy 過左身 仲即刻book 埋我機票話叫我一定要陪佢去... 我好蠢，諗多左太多！

早d抽身啦
長痛不如短痛
加油
瞓先

唔係點呃蝦條

好彩無，如果唔係我會自殺

tl;dr

哇好傷
咪send比佢，唔好再搵佢啦
睇到都覺得痛

The damage is done..........

Completely.

渣男

所以自己好犯賤

學會講只因這種狠深得我心